有冇人覺得今年經濟幾好，生活仲好過之前。

樓市不斷升
條街勁多人，痴撚線
Donki係咁開,壽司郎都係
身邊冇人比人炒
仲要加左人工
加人工都請唔到人,痴線
老老實實 你地身邊多唔多人失業

經濟差？邊撚度差呀？

經濟差係邊?

經濟差？

香港好多人失業經濟又差

痴線,估唔到今年個生活仲好過之前,唔移民了
香港生活得咁好,個樓市經濟氣氛咁都頂得住,點解仲要移民
其他國家差到咁，不了，香港咁既環境已經唔錯

拎住10k-19k(接近40%)已經好開心了

最後...

我想講我屌曬你地老母...

今年是香港開埠以來最好
多得習主席的領導

係以往嘅仆街貪官同公司賺少咗先覺得經濟唔好咋嘛

真，唔見身邊炒人，今年仲要上到年薪百萬